比Kane更可怕的Kane 2世登場 利物浦收檔啦!

有人話球會想收購佢 個人認為haland真係要搶番黎
1.94中鋒 有速度 但同希古恩踢法勁相似 識tiki taka
個人認為佢同deminal都係一線

而我既評審一向都都有頂級球探水準 詳細可以搵番我D post

(#883) 成功指出1線潛力

最重要佢係(M子+希古恩+kean)既優點集於一身
即係:
1.高度 2.速度 3.tiki taka技術+合作性(踢沙利波必需) 4.體格 5. 年輕(19歲)

個人認為拿拿林出手最高 6000萬一D都唔過份 佢將會係第2個kane而潛力係可以去到蘇阿雷斯頂峍既層次! 但能力上應該會差過麥巴比少少

kane 靚仔好多

G持 值得投資

去車仔好過去曼

林伯比班車狗屌到變林狗啦
係到換教練先

靠青訓無得買人，仲有前四。睇下曼阿先

屌你老母串鳩我曼同我阿?

分數說明一切，點賴都無用。

以為你講利陣間聯賽盃正選嗰個kane

感覺睇緊一個年青白色嘅盧卡古
希望唔係

型多過靚仔

去MU咪又會變LKK

+1仲以為膠post

same

跑得好肉酸

跑到駝背咁

完咗季仲係度先講啦

佢好渣wo真心
去踢下法甲先啦

［img]

算係咁

我祖記要買 sor

留名等鞭屍

推